有無人幫屋企人買人壽係為咗錢

有無人同我一樣, 幫兩佬買人壽保險,
係想佢地死個陣自己有多個錢 開心D

利申: 公屋窮子弟

有一樣想法
無

更正: 兩老

推